想認真戀愛識仔 邊個dating app最好

如題

tg

即時召喚毒撚，on call 36小時

係連登留tg

大波無腦

連登

番parttime識
有錢的

禾

留tg，自然會有精蟲上腦嘅連登仔瘋狂flirt你

居然有人想用dating app有真戀愛

cmb應該係最少約炮架啦

lihkg(感情台)

之前挽過Say hi, Skout 同 Omi
Sayhi 同 Skout好多時成日比人問做唔做sp/ptgf/fwb， 見到好多係約炮狗公
Omi好似相對較少狗公，啲人正常少少（？） 識過幾個都係話出黎做野社交圈子細，想識多啲人先上黎挽，樓主可以試下嘅

不過dating app遇真愛同中六合彩嘅機率係一樣咁細
你可能同一個人傾得好sweet好曖昧嘅時候，人地同時同另一個人講同一番說話
你認真嘅時候，唔代表人地同樣係想認真
而且dating app係識人易但難keep,大家都可能好多對象，厭左就唔傾，無topic又唔傾，遇到新又會忘舊...都係好講大家夾唔夾同緣份嘅

依家現實同網上識人嘅局面差唔多，隱世player狗公多的是，但點都祝樓主網上結良緣啦

多謝絲打既答覆